投擲物建議

其實今日見到啲人掉安全帽覺得好反智同浪費

掉磚頭 呢啲有致命危險性既野又會比到籍口啲狗用武力還擊

點解唔將 攻擊性 轉為 厭惡性？e.g 掉屎

推

水樽？ 鐵做果d 帶水 姐 又唔係乜

我講緊 the sims